頭先我個仔send咗套父子題材嘅gay porn俾我

之後佢即刻del咗
同埋問我睇唔睇到佢啱啱send嘅嘢
我係咪應該扮睇唔到
好後悔已讀咗佢

好後悔即刻已讀咗佢

如果我遲兩分鐘睇個message
而家就唔使咁尷尬

其實父子丼都好普通啫。今晚一齊沖涼，扯咗咪互含互射，再同老婆離婚。

你個仔好似大過我嗰個

仔同老公又唔係外人，冇需要離婚咁大件事

佢而家正值青春期
睇a片都好正常
我想當年都係咁
但係我真係點都估唔到佢會睇呢種題材
我而家都唔知點樣面對佢好

一般都係扮睇唔到,如果再send多次就真係有意了